曼聯 4:0 車仔 利狗1:1 車狗

曼聯 》 利記

5；4

建議歐洲足協，將歐聯+歐超
直接頒比獌聯

屌你老母快d去搞聯署畀各路手足簽啦

已經直接頒左比猁

開白宮聯署
唔頒比獌出美軍

曼聯 4：0 利物浦

曼聯好撚癲

快啦幾時有link呀屌你老味

屌你，仲未計曼係正規聯賽贏

12碼唔計

其實利記撚配 熱刺都屌打利

繼續打飛機啦

前鋒1:0軌